教育定醫療?

大家都係專科,兩種都夠分入,咁撰教育定醫療好
依家有主科Bed(語文科)同alllied health可以選擇
明白兩個性質分別好大,但單講前途同人工
邊個更好?

Allied health 啦起碼有得走

好似唔係個個國家都收allied health,同埋個牌要再考過
同埋想走讀nursing更好?

Nursing當然最好啦。但如果係想grad左揾一陣錢再走，nursing嗰種工作時間 / 性質唔係個個都頂得順架。

屋企人問題,暫時都冇可能會走,咁睇教育會唔會好啲?

除左nursing,放射治療，放射技師，物理治療都係有移民優勢

Edu啦梗係

責任又少d
人工又高d

perm位難唔難先

Allied health

難
難
難

主科都難?

主科perm收主科學位+PGDE嘅人多過BEd

allied health

教書應該冇allied health 咁辛苦

你鐘唔鐘意係而家呢個制度下教書先

其實自己係鍾意學校嗰個舒適圈嘅環境,始終對象只係一班學生,但而家政治流入限制思想,外在因素多咗，係難做啲

一係做學校社工有冇得諗。

咁做小學啦 易d

工作時間就唔一定
識人nursing做老人院/大學研究/日間門診/pt nurse
都唔駛輪更
至於工作性質真係要睇自己接唔接受到

中學老師仲邊有得做
如果留香港入pt最好
教育第日改制9成9請支那人
仲要dse搬埋上大劣
一睇就知無運行
出國又無嘜用，allied health點都叫有部分地方/國家有需求
Eg, nurse嘅話uk兩萬幾蚊，但加拿大&美國都有4萬幾
要移民又頂得順嘅pt/ot/nurse/rt>教書
係鐘意教書，做到senior去大學做lecturer仲好

歡迎你去揾教席區問，Bed睇科食飯，中文難揾，英數ok。perm 唔難，而家人口下降少人做，壓唔壓力大睇你遇到咩人。

但我正正係想入中文教育Bed,仲要可能剩係入到教大點算?

一定係讀醫療
利申：教蓄 （算係hea)